曹星如班FANS會點面對佢輸比D業餘細蚊仔....

之前明明世界第一 幾十場不敗...照道理應該天下無敵先會排第一
點解會有人打得贏佢 仲要3盤2敗

人地要名氣

你估真係要贏咩

曹星如其實好勁

可能打假拳？

對手問題 冇得揀

無得打魚腩刷分見真章

拳怕少壯

聽講曹星如同黑警操開拳

係咪落單即拎槍出黎果D

班5毛賴緊年紀

但河野大佢7年的事實未肯面對

早餐食得飽得濟

唔計啦
點計姐